Tam jsou tři lidi. Vlevo vpředu lezí stará žena. Lezí na posteli. Na hoře visí obraz. Na obraze je kočka. Uprostřed stojí křeslo tam sedí žena. Divá na televizí, který stojí vpravo. Vzadu je okno. Vpředu stojí stůl. Vedle sedí muž a čte novíny. Vedle okna jsou stůl a kvetiny. Vpravo je skříň. Na hoře je strop. Tam visí lampa.
